追求知識黎講，有無人覺得今時今日大學已經無咩存在價值

以前知識無咁普及，如果要學新知識，唯一方法就係去大學搵果個領域最TOP的人去教

但今時今日，唔單止可以自己買本書去睇，仲大把出名大學放open course上youtube，你唔識仲可以google／wiki，分分鐘好過大學d tutor 求其你，除非你係想做research，咁可能真係需要大學的lab/人脈

嚴格d講 真係為張沙紙，先叫做有「證明」

我想講真係追求知識想學野先一定要讀大學上堂
你估中學dse自修咩

半工讀先最吸收知識 當然好講際遇

你點係日常生活搵到同一專長嘅人一齊研究
大學都一堆不求甚解嘅人 好彩仲有一小撮求學問嘅人
自修嘅效率好低 有嘢唔明唔知可以問邊個 上連登問啊
同埋好多要lab個d 係屋企做啊
同埋大學唔淨係上lecture 仲可以玩吓project chur吓assignment
有exam去評估自己學成點

fb, snapchat全部半途出家都成功
大學知識都滿足唔到佢地
睇人姐